英新藥有效治武肺 減八成重症

節錄

英新藥有效治武肺 減八成重症

英國小型製藥公司研發了有效治療武肺重症藥物。

英國小型製藥公司Synairgen一種新藥物，在小型實驗中顯示對治療武漢肺炎有很大功效，能減少近八成病人接受深切治療以至死亡，醫學界指這是令人振奮的好消息。

新藥由Synairgen和南安普敦大學共同研發，暫名「SNG001」，是以吸入式服用，內含干擾素beta。這種蛋白是免疫。。。。。。。。。。。。。

仍須大規模測試

研究員在實驗向101名武肺病人作隨機試驗，其中一半服用安慰劑，結果發現服用該藥的病人，病情惡化至需要用呼吸機的機率少79%，而完全康復至可過正常生活的機率高一倍多。此外，服用安慰劑的病人有三人死亡，服用該藥的則沒有人死。

這項研究尚未受同行評審，專家指尚需要更大規模的測試，在較大樣本得出的結果有可能指藥效沒那麼大。曼徹斯特大學免。。。。。。。。。。。。

法新社/英國《泰晤士報》

閱

支針筒抽撚哂d空氣

Southampton U

唉 又要乜測試物測試，

年頭有隻藥，去到家下都未放出尼。

試到依家都未試完。

福圖係setup比記者用咋

今晚升 大奇蹟日

如制裁香港

香港會否無得用？

只可以食雙黃蓮?

會唔會好似 I am legend 咁打完變怪獸？

日出了

板藍根

btw三個食安慰劑死咗 佢哋無其他treatment?

BNO去英領排隊打頂尖疫苗

愛國既就食板藍根、雙黃蓮

都冇計
真係有啲咩大副作用，冇人揹得起

牛津都研發緊一隻疫苗
首階段效果唔錯

到時雙黃蓮都冇得香港人食
比雙黃白蓮蓉月餅你當安慰劑

歐洲正常出一隻新藥最少要 2-3年 , 美國會快少少 , 今次已經偷左好多步 , 預計一年就可以有限度使用

諗起醫cancer個meme圖

日出

stock photo唔代表可以亂9咁影

屌

勁

好彩未插電

辣雞識揸一定係咁揸

我都咁諗，不過呻下者。

依家好多人人心徨徨

希望快啲有藥。